點解戰鬥暴龍獸有勇氣紋章，但鋼鐵加魯魯冇友情紋章？

感覺上大和同鋼鐵加魯魯輸地位低好多，話就話男二其實係大配角

把劍重有數碼文字添

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

奧米加獸最勁嗰招All Delete又係用暴龍劍出

搶人條女好難有友情紋章吧...

但大和有阿空

友情變愛情

友情變派帽